知唔知其實人權法案有幾大威力

實際上等同對家日日比人打電話威脅
但佢只要唔出街其實唔算好傷
又開始有風吹話捱到人權法案就贏
唔好爽啦 立左法只係打擊緊對方
令佢地有後顧之憂 最後埋門一擊係靠我地咖
推行動post 記住從來無 最後一戰
只有 不需再戰
我相信一定可以贏 但絕對唔會係幾個月就成功
所以 唔好死唔好被捕

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

928 929 101